依家啲港女係咪無腦？

養寵物之前真係要三思

我覺得係佢餵藥餵錯人食
想象唔到隻貓自己偷食藥，啲藥有雞味
餵親藥都要包實隻貓用餵藥棒

就算餵都要小心睇清楚啦，生命嚟

MK妹會care咩

你肯定係誤食？
不過點都好，三日後就唔會記得

未見佢ig update 唔知隻貓點
養過貓都知餵貓食藥 d貓會吐返出黎架啦
點解可以誤食到 定有人有心餵佢食

拉落d條女唱陪著你走

博同情

可唔可以請教下佢點先塞到隻貓食藥
我主人啲藥溝落罐罐都可以避開晒

快恨準 捉住佢 mak 開個口 dum落喉嚨丁 合埋個口 掃喉嚨

隻貓好慘 但如果係我嘅話就一定冇心情擺ig

好睇貓既誤唔誤食
我隻貓見到粒狀既野都會食

但藥呢啲收好啲是常識吧
擺藥盒已經預防到咁既事
rip貓貓

無知一問 係咪一定救唔到？

港女真係9成9都唔撚正常
入青山接受治療啦好心你班臭閪八婆
而家你地係連基本智力都欠奉呀

之前有識人隻貓誤食甲由藥
打左去醫生度問話只可以吊水沖淡 冇洗胃個d🤔
好在隻藥醫生check過話成分對貓冇乜害
但有咩特別事就要即刻去睇 但做到既野唔多
到最後乜事都冇
不過乜藥都要放好

貓食咗acetaminophen （常見止痛藥成分）會導致肝中毒，急性貧血，基本上無得救
貓貓RIP

啲藥唔係通常有啲錫紙既野包住嘅咩
點解會食到

姚小姐隻貓係咪好返冇事返左屋企 我見佢仲好開心post野

如果係我 應該頭幾日都唔會有心情出啲咩post
主力攪左隻貓既事先
最多係出post提下其他人小心啲
雖然 我唔會比隻貓食到啲藥
同埋佢鐘意食咩我都放係微波爐等佢揾唔到
隻貓真係好可憐 希望下世可以好命啲

一定唔係曬命想d兵仔關心啦
一定唔係
一定唔係既

正常養寵物既唔係都應該收好d危險野
我隻倉鼠成日都偷走咬爛包糧
貓冇籠其實都幾危險

同埋乜都影上網打卡咁 係咩事

點會係

隻貓好可愛

你啲糧放係邊到 咁勁可以咬爛同偷走

個籠門鬆鬆地
d糧就放晒係籠附近方便餵
而家搞到開完要拎個夾夾住
成歲半喇 唔知買唔買過個新籠好

三小時前仲咁撚happy

正宗MK妹樣
扮下偽韓娘娘咪好
做乜要拎條生命黎玩

屌 推到臭西仆街

咁都仲有心情po ig博同情

推到佢同隻貓陪葬

巴打話三日，計我話三日都無

我都試過類似野
貓糧放雜物房 佢地成日偷走入去
有次呀媽諗住開新糧 發現佢地偷食咬穿個袋
成包發晒毛要掉

咁撚mk仲要話自己做毒撚
佢知唔知咩叫毒撚

以為自己打下機就係毒撚

留名推撚到條弱智港女起碼成返100粒止痛藥

又係呢個vickie煩唔撚煩丫
Mk到核爆
隻貓好慘

諗起有個肥婆做ptgf比人踢爆左
然後食止痛藥自殺

拎個夾夾住佢仲出唔出到 好曳仲偷走食野

點解係屋企打機要化妝
化個妝po 上ig 呃like?

出唔到 同鎖左道門一樣 但冇手尾就會比佢越獄

同d港女定明星化好晒妝話素顏定就訓一樣？

指定呃like動作

落左妝唔撚見得人

前幾日見到個肥婆又public返個ig 仲有新仔

屌 繼續狙擊佢

試下唔好騎劫

死垃圾臭西
貓貓

成日埋啲有錢仔堆 毒撚同窮撚過主啦

隻倉鼠
最後咩下場 好似無見佢再post過

屌 死左都無人知

屌 佢唱歌好難聽

d寵物比廢柴港女撚狗咁撚

有啲仆街用鐵片整貓架添啦
真係唔撚識養貓嘅就咪撚害鳩死啲貓

啲垃圾港女最好連寵物都唔好養

推

條女真係冇撚腦 佢係咪病左會唔會去睇獸醫呀

痴撚線 死完隻主人仲咁撚好心情打機玩呃like
恨不得呢d仆街港女有幾多死幾多

繼續喊到仆街啦 白痴港女

人地4小時前仲笑得好開心

呢件白痴港女真係要起底唱衰
整死隻貓仲笑得咁開心我屌你老母

利: 無養寵物

lm 第一個正皮
絕不放過佢

Sorry

對隻貓好啲可以book定寵物善終了

食一粒點會死 食一打 貓無得洗胃?? 係咁飲綠豆水好似ok

唔明點誤食
藥正常有包裝 你要met出黎
醫生開嗰啲止痛藥普遍係大粒 貓唔會食到
貓食野之前會聞下 我屋企隻貓聞我粒止痛藥會作嘔
莫講話食
貓唔會自己吞藥 所以一定會食到好苦 舔一下都好難再食落肚 人都覺得苦啦
唔通隻貓無味覺？
真係有感情嘅話 莫講話放上ig msg都未必有心情覆
錫極有限 個人都應該無乜愛心

總結
好難令人信服係誤食
唔排除係有人唔想再養 所以...
亦都可能有更on9嘅原因搞到隻貓咁 求其作原因

另外 你真係好樣衰 三尖八角 五官無一樣ok
化妝都咁嘅柒樣 心地又唔好 做人為乜？
咪以為自己好撚索啦 相由心生

On撚鳩 仲要拍段片show比人睇自己係喊緊好無辜咁
真係好柒
一隻可可愛愛既腦就比佢累撚死左 仲要比佢拎黎博同情

白痴港女有無諗過要睇獸醫個個係佢

又係呢條垃圾港女

得幾幅圖，連登仔已經可以推斷成個結果出黎

港男都會係同一命運
小心港女突然畀d佢話整畀你叫你試食畀意見嘅野食

點硬啊

佢係咪唔用下個閪腦諗嘢
你老味啲藥唔柒識放好就咪撚學人養寵物啦
呢啲傻鳩mk貪玩先養隻貓
都冇用個死人閪腦諗下點養嘅

識佢加1

又唔係佢特登/做on9嘢整死隻貓，蓮燈啲貓奴都仲要屌鳩人無唔開心，死左隻貓就一定要喊苦喊忽？

咁都唔叫on9？
養寵物又唔收好d對佢有危險既野都唔叫on9
護航都護得好d呀 豬隊友

真人定朋友上水護航

當佢呢下on9
咁死左寵物係咪一定要喊苦喊忽自暴自棄乜都唔做？
見到上面有啲on9貓奴最鍾意套自己嗰套落人地到，話咩死左寵物唔會有心情po ig就屌鳩人地po ig，真係好撚嘔心

屌鳩你地啲on9貓奴就識條女，一定要同你地一齊屌嘅 ？

RIP

貓聞到陣藥味都唔食啦
btw登隻貓慘

Color con，mk味極濃

靚又點? 唔識善待小動物扣哂分啦

正常不會自己偷食，
太苦。一入口就吐出來。

平時餵藥好難餵

唔識養就咪撚再養 屌你老母

嘩，真係唔知止痛藥對貓咁大影響
Btw 但係唔知點解睇條女寫d野覺得弱智到好想笑

見過有人餵牛奶俾貓b擺上ig

靚？柒撚過系wor🤣

真係好撚憎依d mk妹
成日扮毒，乜依家興毒咩？唔興mk喇？
以前唔係好受落自己比人叫mk妹既咩

好撚多上左年紀大媽
見隻狗作病有鼻水 溫溫鄧鄧
就話佢比感冒 仲要比粒人食既藥佢
之後仲要周圍分享 教人狗仔病左
食人既藥就得嫁啦 洗咩睇獸醫比人呃錢...
真係咩都做得出
比隻狗你醫好唔好

貓撚 收皮啦
用籠咪用籠囉

依個臭西幾時死

仲要好撚柒樣衰 條臭閪唔撚死都無用

好撚樣衰

個鼻又大 成塊臉三尖八角 好樣衰 係化妝濃

連登仔話屌呀

又係呢條hkdi mk妹

喊撚到我仆街

睇到啲語氣都知係mk妹 咁都要放上story

我記得呢條女前排同條mk仔一齊左好似1個月都無就比條仔戴綠帽
mk仔mk妹嘅愛情真係好單調

佢係一啲都唔靚 真人又黑又柒的

有腦就唔係港女啦

街上咁多流浪貓狗就係依D養竉物嘅人做成

腦裝屎

毒撚會化妝化到成個偽娘咁架咩

連登狗公:你地又屌港女

起柒條港女底啦
咁撚樣對啲動物
快啲搵人爆多啲佢既野出黎

推到佢仆街

你死你賤啦
死撚都要拖埋隻貓落水

擺明串緊毒撚啦

識親叫vicke/vicky都唔戇鳩同無好嘢

屌中間個廣告

喂你個內容都廢嘅
文不對題
拎唔拎藥餵貓港女都冇腦㗎啦
唔通唔攞藥餵貓啲港女就會有返個腦？
On9

sorry

貓貓個樣好辛苦

姚琳唱歌真係好撚難聽 收聲啦仆街

臭閪

我隻狗曾經打開雪櫃食胃藥，好彩冇事

真係好撚難聽

老是常出現

想知佢新ig名巴打快啲出去開post

btw呢啲傻閪又唔見佢得食撚死
貓貓rip

佢ig打左澄清文

成篇野都推晒落個姑姐度

臭閪港女又打文搏同情
等兵仔覺得佢比人蝦

咁貓貓姐係點 係咪走左啦？

睇文啦 未死呀人哋話

屌 呢啲女真係影衰港女 乜柒所要擺上ig snapchat 博乜？
Btw 佢唱歌真係好撚難聽 點解有自信擺上去同人share

Agger博上位等係ig賣廣告

條女根本就係on9死港女
如果係我隻貓出左事呀 我當下真係唔會有心情去影佢相擺ig
仲話嗰刻好需要人安慰 食屎啦 需要被安慰既係隻貓 而唔係個on9主人
仲要打埋話睇左幾錢 仲要講到好自願比錢咁
On撚9 睇醫生要自己比錢好出奇呀
定係講出黎係想d兵捐錢比佢

唔帶埋個藥袋俾醫生睇隻貓食咗咩藥 淨係帶兩粒藥？ 我有冇睇錯

最後有冇講隻貓點？

未死

Pish

睇完呢篇野 感覺仲衰 越描越黑

點解佢明明打緊書面語但我睇得好辛苦

因為佢將口語直譯做書面語？

先唔理係咪意外誤食
自己有病連自己食緊咩藥都唔知
包裝都識睇掛
好彩今次隻貓無事

中學同學ex
不過飛撚左我同學

呢條女真人柒到仆街

女人做撚到佢咁撚智障真係死撚得
自己都未搞得掂仲學人養貓, 不過你果時仲po相 我都睇得出你有幾唔開心

比你呃多幾個like囉

Vickie小姐我知你有Mon Post ，其實我好想知道你嗰兩隻藥名係乜，等我買返啲看門口，唔使擔心我主人會誤食panadol

我屋企隻貓乜都擺落口

無知一問 咁係咪可以告佢虐畜

你可唔可以唔好唱歌放上網，你把聲真係好難聽
點解你咁厚面皮放上網.....

打錯字啫，佢篇千字文裏面打錯一百幾十字 做認字特警都費事

明星都話咁做係為左保持返一定形象
但你班港女d人識q你地咩
唔撚見得人就乖乖地接受現實啦
化哂妝擺素顏擺上網博乜呀臭雞

想問下
如果屋企有擺神枱果d係咪唔養得貓
因為平時神枱都會擺茶酒之類

冇腦就冇腦啦，如果唔係有人放上連登佢仲會咁有交帶？
分分鐘死左轉個頭就買過第隻啦，
你篇野完全冇諗住有咩承擔責任，
一味推個責任比人，
你養貓定你姑姐養呀？
寫埋洗左幾錢幾錢，同話想比返錢就叫盡責任？
通常寫到咁同d貓異工一樣，唔通你
都係個句，害自己好自己弱智好，唔好害死其他生命

佢真係傷心就唔會放ig啦
打哂caption, 仲要有幾張相
呢d人真係

靚？邊到靚呀 睇過

佢篇嘢錯漏百出，真係大話多過乜，好難令人相信係誤服。

1. 藥袋係有拉鏈，跌落地都係完整一包，

2。 你隻貓食咗一粒仲唔拎隻貓去第二度仲要擺佢喺廚房？

3. 隻貓“誤食”係咪應該攞埋包藥去睇醫生，藥袋上面有藥名，點解要攞住兩粒藥去藥房問咁費時失事？同埋醫生一見到包藥就知佢食咗乜，唔駛延誤救貓。

我到而家都好好奇究竟隻貓誤食嘅止痛藥係咩

巴打好有心機

好想知佢隻貓點樣可以係佢食左左半粒藥黎發現
仲有點解廚房咁易比貓入
家居安全都未注意好就養貓
係人都知養貓如果廚房冇門都會買個超高身圍欄
一係都識收埋好d危險野
仲有食完藥唔會拉埋藥袋拉鏈
點先可以全部藥跌晒出黎
你用藥盒就話姐
btw 千祺唔好上佢ig留言 會比人圍插架

條女出左篇水蛇春咁長既文

hi mon 緊post?

巴打係sraeb_?

唔係 睇唔過眼一味推卸責任

人少少認左佢啦

真係唔係吖ma 屌 點認姐

推下先

巴打好靚仔喎

等多啲人認清下

屌 唔係呀 有follow開我隻貓ig既都會知真係唔係我 冤枉呀大人

輕輕一推

巴打都有養貓 ig係咩呀

依d唔講啦 自己起底搵

巴打好靚仔喎，推

做到嘢喎巴打 推

圖個位巴打好慘

Mon緊post嘅主人妳好

巴打好勇

勇士

要窮到點先會有病唔睇醫生
出面藥房d人"開藥" 仲要冇藥名都照食
有咩事邊個負責？
咁唔洗有醫生啦
要弱智到點先可以咁
想像唔到做佢隻貓會點
個主人都咁冇常識...

磨牙

可能巴打溝唔到人挽報復

隻貓今次就無事啫 下次會點樣真係唔知 .....

人地做好晒功課 一定唔會再"誤食"藥
唔知下次又有咩新鮮事

好睇過連續劇
btw 挽你老母

唔洗驚 有巴打拯救全世界

嗰個唔係超夢夢嚟㗎

笑撚到我仆街
巴打好有想像力

自已隻貓有事都仲可以繼續mon實post

btw你唱歌好撚難聽 可唔可以唔好再唱到懶有feel咁然後放上網

唔鍾意比人講咪哩返老母個閪到哩

又要public ig ,po唒相博同情 但又唔中意俾人講
咁撚唔滿意咪del撚唒啲followers收翻埋你啲相囉
真係唔撚明呢啲女咩心態

一陣又post嗰啲唔鐘意佢就唔好睇嘅理論

想兵仔安慰嘛 唔委屈啲點會有兵仔理佢啫

我啲貓冇籠都唔會食錯野
唔明點解會食到
冇籠咪收去佢拎唔到既位
雪櫃同微波爐係最好既地方
一係啲好關到好實既櫃

唔鐘意恐襲 咁我唔睇有關恐襲既新聞 =冇恐襲發生？
如果唔係咁多人屌佢 佢分分鐘下次又整多劑
下次冇咁好命架啦

同啲兵仔打lol又話自己係毒撚架啦

下 禁真係丫嘛 如果係我既真係冇心情囉
我自己唔會姐
諗起自己係禁會點講下都唔得咩
E加係邊個將自己諗既野套落人地到
自己冇心情po就一定係話緊會po既人既？

打下機就毒撚嚟嫁嗱

諗起之前屋企隻貓突然病左
未睇醫生前老母想餵隻貓食人食既止痛藥
聽到即刻開佢波
嘈到家變咁濟
好彩個陣有阻止佢

有毒撚會化行裝換晒衫喺屋企打機

係咪可以去告嗰間藥房

定買個藥袋倒晒d藥落去再製造證據

藥房無寫畀我 你估我想

一陣佢又話連登仔唔清楚件事就屈佢嫁嗱
人哋好錫貓嫁 特燈打埋隻貓睇醫生用咗幾錢岀嚟

藥房無寫畀我 你估我想
姑姐年紀大 倒瀉咗藥 你估我想
隻貓叻到可以食咗粒藥 你估我想

同緊兵仔苦訴 比連登仔見到 你估我想

點止呀 仲帶埋耳環 set埋頭喎 加加埋埋 佢打機前準備都要一個鐘

唔通屋企有客人要服侍

之前去過藥房配藥 都係有曬藥名
分好一包包 講曬點食
可能係間藥房有問題
定係間藥房冇十字標誌亂開藥
有事都係個女仔自己負責嫁啦
係佢唔睇醫生

巴打似想幫條女up人氣

角度同妝嘅問題啫 連登仔又屈佢嗱
但第二張個樣好怪 同埋佢本身個樣都三尖八角

條女偷笑
又比人棒上位

都話唔撚係我

Ig條女唔會睇到你cap

佢ig多左1k

story先會 好似係

人氣持續上升 遲啲會唔會嬲豬private嫁

好慘慘豬

希望下世隻貓唔好衰係你手上

好多mk妹靠負皮上位
Mk ding都係咁上

Push

皮膚又差又肥又無品 不過算啦 人地換仔都咁快 更何況換貓

個豬膽鼻

真係傷心嘅人係唔會咁得閒影相鋪ig

既然覺得班followers會明白自己 自己對佢主子點樣好佢自己最清楚既話 點解仲要特登解釋但係啲語氣咁晦氣？
咁唔想嘥力氣去解釋既話咪唔好解釋

Agger

呢啲女當網路係佢既世界 又唔想比佢啲兵知原來自己咁on9 咪解釋囉 可能打篇野打到一半開始唔順超